1. Ми можемо створити функцію у Js за допомогою ключового слова function а потім викликати іі за допомогою іі імені та круглих дужок().
   Існує синтаксис оголошення функції Function Declaration та Function Expression
2. Оператор return використовується для повернення значення з функції. Він вказує для функції що потрібно завершити її виконання і повернути певне значення. Функція за допомогою return може повертати будь-який тип даних.
3. Параметри у функціях -ц це змінні оголошені в заголовку функції. Вони використовуються для приймання вхідних даних під час виклику функції. Аргументи - це конкретні значення, які передаються функції при її виклику. Ці значення ми прописуємо в дужках під час її виклику і використовуються для ініціалізації параметрів функції.
4. Ми можемо передавати функцію як аргумент в іншу функцію так само , як і будь-який інший тип даних, тобто у тілі функції ми потім викликаємо передану функцію.
